一人一句口頭禪

我先 屌你媽個咀啊

得啦得啦

睇你名就知係成鳩日搞爛gag自己笑個啲人黎

爆趣